麻煩熟電競嘅入一入嚟 講下

想問係咪而家只要有RGB 就可以係gaming

Gaming desk

Gaming Chair

Gaming XXX

其實發光呢様嘢 邊撚個開先河

另外淨係知Razer 係 著名燈廠

可以人體工學比你打返三五七日都唔攰係難本

Gaming shoes

Gaming glass
Gaming water
Gaming shirt

Gaming 蝙蝠燈
用嚟證明自己有錢 窮撚先做警察 有錢人梗係做蝙蝠俠